廿蚊一個焗飯會唔會唔飽？

所以我買咗兩個
一個茄汁焗豬
一個白汁雞皇
兩個味道都一般吧
如果你話填飽個肚還可以啦
最後都食唔晒
呢個場無情侶但好多小朋友玩好嘈

正

晚市仲有賣？

有囡陪食

私煙死左 有沒我食

邊到

旺角

好多啲焗飯都係樣靚味一般

呢到

睇閪多士死全家

樓主直頭買喎

樓豬有女

一個人食兩盒飯?

邊到買 廿蚊咁抵

又食兩個飯
係咪肥仔

個焗豬低啦

趁嚟緊聖誕節，定過聖誕外賣餐返屋企同屋企人一齊食修補關係啦

今餐菜都無條

有冇去買菜食啊

廿蚊一個咁抵食？
連隊三個圍埋都係六十蚊咋喎

太抵

珍
我係facebook廣告見到